【唔想俾人呃就入嚟】 港豬畫廊淘寶貨扮貴價野

最近呢間叫 Magen Studio 喺 IG 勁賣廣告，又喺U Magazine 賣廣告。
屌一撳落去睇
發現全部都喺以前自己係淘寶睇過既垃圾貨
但就賣到勁撚貴
每件貨賣$350-$780 不等

$48賣到$650up

見到啲妹豬畀人咁劏法，真係哭𠹌咗出嚟
仲要呢間野好鍾意請tvb藝人黎賣廣告

奉勸各位揀番啲有質素嘅畫廊
唔好再比呢啲垃圾舖頭繼續喺度呃錢

愈黎愈人入淘寶貨賣